大阪有無邊間適合情侶慶祝生日既餐廳？

想搵間靚靚地有view 有order 定 cake 的餐廳，有無巴絲有推介，budget 預 20000yen 內

你試下講埋食D咩種類既野
2萬仲要有View 會唔會諗多左 開枝Champagne都無左

yen

用呢2萬yan加住酒店舊錢
book晚溫泉酒店解決一切問題

一定係學生

去到日本就咪食西餐廳啦 食有view西餐廳性價比偏低 利申窮

去阪急梅田搭𨋢上美食街是但一間
揀坐窗口嘅位

上阿倍野HARUKAS 300 5X樓美食街都有